[今日升三舊慶祝］班友仔都無料到，沖又沖唔到

俾人打到豬頭咁

人民保衛軍大捷

兩百四

3舊半！

5舊

6舊

屌 放撚晒

你見班廢青唔敢沖

開講就追入嘛